一句講晒 合味道定出前一丁

合味道好撚正

香辣海鮮味

合味道已經唔係以前既味道
丁麵都有少少唔同左但仲接受到

識食一定合味道焗30秒即刻撕開食

出前一丁包裝就好食，杯麵裝真係好難食

日版包裝 ok

日清香港係tvb廣告商，兩隻都唔撚食

加芝士

今日先去百佳買左4個

F. 冇睇TVB完全唔知

出前一丁嘅杯麵好撚難食

一定係合味道

早幾年開始覺得合味道好難食，睇睇產地，原來去晒中國
以前都有一兩隻味留係香港造，例如xo醬海鮮，而家好似無晒。
轉會食出前一丁或者俾多幾蚊食日本杯麵

冇以前咁香同埋死咸
食完要即刻洗腎

以前咖哩味係人渣先會食
因為會香撚到連身邊既人都忍唔住買黎食
依家？入口陣味淡到仆街不特止
仲要完全唔撚香

香辣味以前勁撚惹味，依家食兩啖之後就好似食糊仔咁，難食到仆街

十幾年前可以用合味道同心儀既女同學係補習前偷聚小小時間同培養感情，依家連老母都叫你死遠啲

you got the point
依家都唔知自己食緊咩
初頭仲以為自己焗耐左
點知個個都係咁 已blacklist
攞個出前一丁去叮要洗都無咁嬲

合味道 中國製造
不了